相比起香港 大陸狗最想要既係處女

美國總統布殊時 大陸對美國唔會亂黎
到OBAMA在位 大陸反而親近美國總統 每日都講中美友好
直到OBAMA冇機會連任 最多2屆 佢被講成係個演說家 用完即棄
到侵侵上場就反美從來未有過咁激烈 仲超越左大陸咁多年反日
最大原因應該係南海
比起香港 大陸應該就係想要個未開發過既南海處女

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！